到底有乜鳩新online game 係好撚柒閪好玩

記得6年前啱啱開始玩lol真係覺得屌你老味好撚柒閪正
依加game mode 愈出愈柒
5v5已經玩太多好悶
有咩新game係值得一班人鳩流流咁玩
要課金都Ok , 500左右可以 afford

咩年代呀仲online game
我地00後已經全部玩手機game啦

NBA 2K19

你有手機game好玩過LoL
又唔洗係鳩咁課金
即管提出

王者榮耀

手機驚係冇online驚咁好玩
但問題係online已經out左嘛

而家new mode 唔係5v5 wor

ching sick ball

比大陸狗玩的

哇好多粗口
樓主好威威
一定一口氣食到兩支煙

new mode 都唔撚好玩

咁收皮la 屌

樓豬咪係

唔算好玩
係有啲新鮮感咁解

我成包食㗎on9

唔洗諗啦
無人再玩
WOW囉

都係太撚普通
所以想揾新game玩

wow啲畫面

唔明點解唔remake

佢肯remake 真係老閪都玩

想玩pso新作多d
wow都好玩
但始終對日式mmo有情意結

日式mmo, 誠意推介FF14

elderscrolls online

唔係因為d game差左 係因為你老啦 ..